純粹想問一下啲巴打

有冇巴打好中意聽西野加奈啲歌
但係覺唔覺會好怪 堂堂一個男性聽埋女性啲歌

我
邊度奇怪 鍾意聽咪聽囉